招人夾Switch Online

香港server
TG: Pkmshield

要咩資料 有興趣JOIN
TG:buzzchan

得返一個位, TG你

My TG seemed to be sucked

招人夾online 差6個
留tg

我個到已經滿左8人🙏🏻

有興趣仲有冇位

我個到滿左，你要另搵人夾啦

差6個，$40轉數快

日ser?
Tg chickenkwan

日ser

未見你tg我

full咗了

借post一用
日服switch online family plan招人